msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SexyBookmarks v2.5.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-23 14:19+0800\n"
"Last-Translator: jj <joojen@gmail.com>\n"
"Language-Team: joojen <joojen@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:5
#: bookmarks-data.php:10
#: bookmarks-data.php:15
#: bookmarks-data.php:20
#: bookmarks-data.php:25
#: bookmarks-data.php:30
#: bookmarks-data.php:35
#: bookmarks-data.php:40
#: bookmarks-data.php:45
#: bookmarks-data.php:50
#: bookmarks-data.php:55
#: bookmarks-data.php:60
#: bookmarks-data.php:65
#: bookmarks-data.php:70
#: bookmarks-data.php:80
#: bookmarks-data.php:85
#: bookmarks-data.php:90
#: bookmarks-data.php:95
#: bookmarks-data.php:100
#: bookmarks-data.php:105
#: bookmarks-data.php:110
#: bookmarks-data.php:115
#: bookmarks-data.php:120
#: bookmarks-data.php:125
#: bookmarks-data.php:130
#: bookmarks-data.php:135
#: bookmarks-data.php:140
#: bookmarks-data.php:145
#: bookmarks-data.php:150
#: bookmarks-data.php:155
#: bookmarks-data.php:160
#: bookmarks-data.php:165
#: bookmarks-data.php:170
msgid "Check this box to include "
msgstr "选择该项"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:5
#: bookmarks-data.php:6
msgid "Script &amp; Style"
msgstr "Script &amp; 样式"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:5
#: bookmarks-data.php:10
#: bookmarks-data.php:15
#: bookmarks-data.php:20
#: bookmarks-data.php:25
#: bookmarks-data.php:30
#: bookmarks-data.php:35
#: bookmarks-data.php:40
#: bookmarks-data.php:45
#: bookmarks-data.php:50
#: bookmarks-data.php:55
#: bookmarks-data.php:60
#: bookmarks-data.php:65
#: bookmarks-data.php:70
#: bookmarks-data.php:80
#: bookmarks-data.php:85
#: bookmarks-data.php:90
#: bookmarks-data.php:95
#: bookmarks-data.php:100
#: bookmarks-data.php:105
#: bookmarks-data.php:110
#: bookmarks-data.php:115
#: bookmarks-data.php:120
#: bookmarks-data.php:125
#: bookmarks-data.php:130
#: bookmarks-data.php:135
#: bookmarks-data.php:140
#: bookmarks-data.php:145
#: bookmarks-data.php:150
#: bookmarks-data.php:155
#: bookmarks-data.php:160
#: bookmarks-data.php:165
#: bookmarks-data.php:170
msgid " in your bookmarking menu"
msgstr "在你的分享菜单里"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:6
#: bookmarks-data.php:61
#: bookmarks-data.php:136
msgid "Submit this to "
msgstr "提交到"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:10
#: bookmarks-data.php:11
msgid "Blinklist"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:11
#: bookmarks-data.php:16
#: bookmarks-data.php:31
#: bookmarks-data.php:46
#: bookmarks-data.php:51
#: bookmarks-data.php:66
#: bookmarks-data.php:86
#: bookmarks-data.php:96
#: bookmarks-data.php:116
#: bookmarks-data.php:121
#: bookmarks-data.php:126
#: bookmarks-data.php:141
#: bookmarks-data.php:151
msgid "Share this on "
msgstr "分享到"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:15
msgid "Delicious"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:16
msgid "del.icio.us"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:20
msgid "Digg"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:21
msgid "Digg this!"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:25
#: bookmarks-data.php:26
msgid "Diigo"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:26
msgid "Post this on "
msgstr "发到"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:30
#: bookmarks-data.php:31
msgid "Reddit"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:35
msgid "Yahoo! Buzz"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:36
msgid "Buzz up!"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:40
msgid "Stumbleupon"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:41
msgid "Stumble upon something good? Share it on StumbleUpon"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:45
#: bookmarks-data.php:46
msgid "Technorati"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:50
#: bookmarks-data.php:51
msgid "Mixx"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:55
#: bookmarks-data.php:56
msgid "MySpace"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:56
msgid "Post this to "
msgstr "发到"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:60
#: bookmarks-data.php:61
msgid "DesignFloat"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:65
#: bookmarks-data.php:66
msgid "Facebook"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:70
msgid "Twitter"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:71
msgid "Tweet This!"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:80
msgid "a 'Subscribe to Comments' link"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:81
msgid "Subscribe to the comments for this post?"
msgstr "订阅这篇文章的评论？"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:85
#: bookmarks-data.php:86
msgid "Linkedin"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:90
#: bookmarks-data.php:91
msgid "Newsvine"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:91
msgid "Seed this on "
msgstr "发到"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:95
#: bookmarks-data.php:96
msgid "Devmarks"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:100
#: bookmarks-data.php:101
msgid "Google Bookmarks"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:101
#: bookmarks-data.php:106
#: bookmarks-data.php:111
#: bookmarks-data.php:156
#: bookmarks-data.php:161
#: bookmarks-data.php:166
#: bookmarks-data.php:171
msgid "Add this to "
msgstr "添加到"

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:105
#: bookmarks-data.php:106
msgid "Mister Wong"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:107
msgid "www.mister-wong.com"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:110
#: bookmarks-data.php:111
msgid "Izeby"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:115
#: bookmarks-data.php:116
msgid "Tipd"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:120
#: bookmarks-data.php:121
msgid "PFBuzz"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:125
#: bookmarks-data.php:126
msgid "FriendFeed"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:130
#: bookmarks-data.php:131
msgid "BlogMarks"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:131
msgid "Mark this on "
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:135
#: bookmarks-data.php:136
msgid "Twittley"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:140
#: bookmarks-data.php:141
msgid "Fwisp"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:145
#: bookmarks-data.php:146
msgid "DesignMoo"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:146
msgid "Moo this on "
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:150
#: bookmarks-data.php:151
msgid "BobrDobr"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:150
#: bookmarks-data.php:155
#: bookmarks-data.php:160
#: bookmarks-data.php:165
#: bookmarks-data.php:170
msgid " (Russian)"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:155
#: bookmarks-data.php:156
msgid "Yandex.Bookmarks"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:160
#: bookmarks-data.php:161
msgid "Memory.ru"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:165
#: bookmarks-data.php:166
msgid "100 bookmarks"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: bookmarks-data.php:170
#: bookmarks-data.php:171
msgid "MyPlace"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: public.php:115
msgid "an error occurred in SexyBookmarks"
msgstr "出现一个错误"

#: public.php:233
msgid "xtrastyle"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:100
msgid "Your changes have been saved successfully!"
msgstr "您的修改已保存！"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:100
msgid "Maybe you would consider "
msgstr "也许你会考虑"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:100
msgid "donating"
msgstr "捐赠"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:103
msgid "Please choose where you would like the menu to be displayed."
msgstr "请选择你想要在哪显示菜单。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:104
msgid "You can't display the menu if you don't choose a few sites to add to it!"
msgstr "如果你不添加几个站点，将不会显示菜单!"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:105
msgid "Please choose where you want the menu displayed."
msgstr "请选择菜单显示在哪。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:109
msgid "You need to select the primary category for any articles submitted to Twittley."
msgstr "你需要为你发送到Twittley的文章选择默认分类。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:110
msgid "You need to set at least 1 default tag for any articles submitted to Twittley."
msgstr "你需要为你发送到Twittley的文章的至少选择一个Tag"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:120
msgid "You must first download and activate the"
msgstr "你必须先下载并激活"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:120
msgid "Twitter Friendly Links Plugin"
msgstr "友好的Twitter链接插件"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:120
msgid "before hosting your own short URLs..."
msgstr "你自己的短地址（URLs）……"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:138
msgid "Due to recent API changes by Tumblr, I can no longer offer them as a supported network in the plugin."
msgstr "由于最近Tumblr的API变更，该服务将不再包含在本插件中。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:142
msgid "We're currently working on a more sophisticated solution for the email link and will re-enable it when finished."
msgstr "我们目前正在为邮件链接作一个更复杂的解决方案,当我们完成的时候将会重新设置。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:147
msgid " Short URLs have been reset."
msgstr "短网址已经重置。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:190
msgid "You are using an outdated version of the plugin"
msgstr "你使用的版本太老了"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:190
msgid "please update if you wish to enjoy all available features!"
msgstr "请更新,如果你想要享受所有新功能。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:201
msgid "You are using the development version of the plugin"
msgstr "你使用的是开发版本"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:201
msgid " beta"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:201
msgid "please "
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:201
msgid "let us know of any bugs"
msgstr "让我们知道任何bugs"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:201
msgid "you may encounter!"
msgstr "你可能会遇到!"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:218
msgid "Enabled Networks"
msgstr "启用网络服务"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:228
msgid "Select the Networks to display. Drag to reorder."
msgstr "选择要显示的网络服务，还可以拖动位置。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:242
msgid "Functionality Settings"
msgstr "功能设置"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:255
msgid "This will clear <u>ALL</u> short URLs. - Are you sure?"
msgstr "这将会清理掉 <u>所有</u> 短网址. - Are you sure?"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:258
#: sexy-bookmarks.php:361
#: sexy-bookmarks.php:364
#: sexy-bookmarks.php:393
#: sexy-bookmarks.php:506
msgid "Yes"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:258
msgid "Cancel"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:262
msgid "Twitter Options:"
msgstr "Twitter 设置:"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:263
msgid "Twitter ID:"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:266
msgid "Which URL Shortener?"
msgstr "哪个短网址服务？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:285
msgid "Reset all Short URLs"
msgstr "重置所有短网址"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:297
msgid "Yahoo! Buzz Defaults:"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:298
msgid "Default Content Category:"
msgstr "默认分类 :"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:332
msgid "Twittley Defaults:"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:333
msgid "Primary Content Category:"
msgstr "默认分类 :"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:351
msgid "Enter a comma separated list of general tags which describe your site's posts as a whole. Try not to be too specific, as one post may fall into different \"tag categories\" than other posts."
msgstr "tags用半角逗号分隔，用以描述你的网站。请不要太具体，因为一篇文章可能属于不同的 \"标签分类\""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:352
msgid "This list is primarily used as a failsafe in case you forget to enter WordPress tags for a particular post, in which case this list of tags would be used so as to bring at least *somewhat* relevant search queries based on the general tags that you enter here."
msgstr "这个是在你忘记输入标签的时候会被打上这个标签，使得你在用 *somewhat*能搜到你的文章。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:352
msgid "Click here to close this message"
msgstr "点击这里来关闭这消息"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:352
msgid "close"
msgstr "关闭"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:354
msgid "Default Tags:"
msgstr "默认Tags:"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:355
#: sexy-bookmarks.php:504
msgid "Click here for help with this option"
msgstr "点击获得帮助"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:359
msgid "General Functionality Options:"
msgstr "一般功能选项:"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:360
msgid "Add nofollow to the links?"
msgstr "为连接添加nofollow 属性"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:362
#: sexy-bookmarks.php:365
#: sexy-bookmarks.php:394
#: sexy-bookmarks.php:398
#: sexy-bookmarks.php:507
msgid "No"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:363
msgid "Open links in new window?"
msgstr "在新窗口打开?"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:373
msgid "General Look &amp; Feel"
msgstr "视觉效果设置"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:386
msgid "This will void any custom CSS applied below."
msgstr "这将使任何自定义的CSS无效，如下："

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:389
msgid "Ok"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:392
msgid "Animate-expand multi-lined bookmarks?"
msgstr "鼠标移到上方滑出效果，多行显示？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:395
msgid "Auto-space/center the bookmarks?"
msgstr "自动/居中显示？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:396
msgid "Space"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:397
msgid "Center"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:401
msgid "You can style the DIV that holds the menu here:"
msgstr "您可以更改菜单的DIV样式："

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:411
msgid "If you see this message, please delete the contents of this textarea and click \\\"Save Changes\\\"."
msgstr "如果您看到此消息，请删除此文本区的内容，然后点击 \\\"保存更改\\\"。"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:420
msgid "Background Image"
msgstr "书签图标"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:431
msgid "Use a background image?"
msgstr "使用书签图标？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:459
msgid "Menu Placement"
msgstr "菜单布置"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:472
msgid "Need help with this? Find it in the "
msgstr "需要帮助？请到"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:472
msgid "official install guide"
msgstr "官方安装指南"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:481
msgid "This feature is still in the experimental phase, so please "
msgstr "此功能还处于试验阶段，所以请"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:481
msgid "report any bugs"
msgstr "报告bugs"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:481
msgid "you may find"
msgstr "你可能会发现"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:487
msgid "Menu Location (in relevance to content):"
msgstr "显示位置（相对于正文）："

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:488
msgid "Above Content"
msgstr "正文上方"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:489
msgid "Below Content"
msgstr "正文下方"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:490
msgid "Manual Mode"
msgstr "手动添加"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:491
msgid "Posts, pages, or the whole shebang?"
msgstr "单篇文章，页面还是真个网站？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:505
msgid "Show in RSS feed?"
msgstr "在RSS feed里显示？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:509
msgid "Hide menu from mobile browsers?"
msgstr "在手机浏览器里隐藏?"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:517
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:525
msgid "Plugin Info"
msgstr "插件信息"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:529
msgid "Helpful Plugin Links:"
msgstr "有用的插件链接 :"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:531
msgid "Installation &amp; Usage Guide"
msgstr "安装及使用指南"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:532
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:533
msgid "Bug Submission Form"
msgstr "问题提交表单"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:534
msgid "Feature Request Form"
msgstr "功能申请表"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:535
msgid "Other SexyBookmarks Platforms"
msgstr "其他SexyBookmarks平台"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:536
msgid "SexyFox Firefox Toolbar"
msgstr "SexyFox Firefox的工具"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:539
msgid "Current Plugin Stats:"
msgstr "当前插件统计："

#: sexy-bookmarks.php:548
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:560
msgid "Stable Version:"
msgstr "稳定版本："

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:561
msgid "Last Updated:"
msgstr "最后更新："

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:562
msgid "Downloaded:"
msgstr "下载 :"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:562
msgid "times"
msgstr "次"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:563
msgid "User Rating:"
msgstr "用户评分："

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:563
msgid "stars - Based on"
msgstr "星-基于"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:563
msgid "votes"
msgstr "票"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:571
msgid "Plugin Sponsors"
msgstr "插件赞助商"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:601
msgid "Support by Donating"
msgstr "支持捐赠"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:605
msgid "Surely the fact that we're making the web a sexier place one blog at a time is worth a drink or three, right?"
msgstr "毫无疑问的是，我们正在使这个网站有性感的地方，一个博客总有那么一两处，对不对？"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:607
#: sexy-bookmarks.php:610
msgid "Help support the development of this plugin by donating!"
msgstr "帮助支持捐献此插件的发展！"

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:620
msgid "Top Supporters"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:655
msgid "Shout-Outs"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:660
msgid "GUI Icons by Pinvoke"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:661
msgid "Original Skin Icons by Function"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:662
msgid "Bug Patch by Artem Russakovskii"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:663
msgid "Twitter encoding fix by Gautam Gupta"
msgstr ""

#@ sexybookmarks
#: sexy-bookmarks.php:664
msgid "Russian translation by Yuri Gribov"
msgstr ""

